hey嫂散左未？

等左好多年

冇人no?

佢對腳幾好J

散咗又會輪到你咩

入左hku未？

散右未散左

佢hong u 咁勁ka

中大傳理咁多仔 仲邊會要條垃圾mk hay口竹